【人手置頂】報料時請用哩個Apps影相/片

岩岩開錯台
幫手傳出去

鑒於謠言滿天飛 為免資訊混亂
報料時用以下App影相/片，會自動顯示時間
方便Fact Check
個Apps無上傳權限，可以放心資訊唔會流出
Timestamp camera
效果：

至少真係要謠傳消息既人
要偽造時間地點都要一定既時間

如果打後有人要拎番舊相/片出黎
都要搵方法/時間之前既清水印
-
IOS:

ANROID:

推

光復香港 時代革命

全民哨兵防流言

咩公司出 會唔會upload去中央 server?

佢個私隱政策

幫推

推推

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

我知 但依個最簡單方便直接 好多人都唔識set, 或者可以出Post教大家點set番time stamp?

要開gps嘅

Mark低Location嘛
推

會唔安全？
之前嘅post教人要熄gps隱身

借位

android機另一個推薦
Open Camera
android:
冇ios
Open source嘅, source code 呢度: